# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, kaysen
# This file is distributed under the same license as the PyHutool package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyHutool \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-15 15:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../core.rst:3
msgid "Core Control Functions"
msgstr "核心功能"

#: ../core.rst:6
msgid "Compress Functions"
msgstr "核心函数"

#: ../core.rst:7
msgid "Compressed file related functions"
msgstr "压缩文件相关功能"

#: ../core.rst:18
msgid "Convert Functions"
msgstr "数据类型转换函数"

#: ../core.rst:19
msgid "Convert numbers to Chinese uppercase"
msgstr "将数字转换为中文大写"

#: ../core.rst:25
msgid "type conversion"
msgstr "类型转换"

#: ../core.rst:31
msgid "convert to string .. code:: python"
msgstr "转换为字符串 .. code:: python"

#: ../core.rst:36
msgid "convert byte to unit"
msgstr "将字节转换为unit"

#: ../core.rst:42
msgid "convert bytes to int"
msgstr "将字节转换为整数"

#: ../core.rst:48
msgid "Chinese capitalized amount converted into numbers"
msgstr "中文大写金额转换为数字"

#: ../core.rst:54
msgid "Convert digital amounts to Chinese uppercase"
msgstr "将数字金额转换为中文大写"

#: ../core.rst:62
msgid "Date Functions"
msgstr "日期函数"

#: ../core.rst:63
msgid "Calculate the age of a specified birthday in a certain year"
msgstr "计算某年指定生日的年龄"

#: ../core.rst:69
msgid "Modify the start time of the current week for a given date"
msgstr "修改给定日期当前周的开始时间"

#: ../core.rst:76
msgid "Compare if two dates are the same day"
msgstr "比较两个日期是否为同一天"

#: ../core.rst:82
msgid "Compare if two dates are the same month"
msgstr "比较两个日期是否同月"

#: ../core.rst:88
msgid "Compare if two dates are the same week"
msgstr "比较两个日期是否在同一周"

#: ../core.rst:94
msgid "Get the specified date year and quarter"
msgstr "获取指定日期年份和季度"

#: ../core.rst:100
msgid "Get the year and quarter within the specified date range and return"
msgstr "获取指定日期范围内的年份和季度并返回"

#: ../core.rst:106
msgid ""
"Return how long ago according to the time, such as: 1 second ago, 1 minute ago, 1 hour ago"
msgstr "根据时间返回多长时间前，如：1秒前、1分钟前、1小时前"

#: ../core.rst:114
msgid "Image Functions"
msgstr "图像功能"

#: ../core.rst:116
msgid "zoom image"
msgstr "缩放图片"

#: ../core.rst:123
msgid "grayscale image"
msgstr "转换灰度图像"

#: ../core.rst:129
msgid "image binary"
msgstr "图像二值化"

#: ../core.rst:135
msgid "Linearly replace image color"
msgstr "线性替换图像颜色"

#: ../core.rst:142
msgid "Gaussian replacement replaces image color"
msgstr "高斯替换替换图像颜色"

#: ../core.rst:148
msgid "Mean Color Replacement"
msgstr "均值颜色替换"

#: ../core.rst:154
msgid "Image watermark"
msgstr "图片水印"

#: ../core.rst:160
msgid "Detect image type"
msgstr "检测图片类型"

#: ../core.rst:166
msgid "Detect image MIME type"
msgstr "检测图片Mime Type"

#: ../core.rst:172
msgid "Identify the face in the picture and return the coordinates of the face"
msgstr "在图片中查找人脸，返回人脸坐标"

